====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En parallèle , avec Labfac , le concours sur les franges du faisceau ferroviaire sud de Munich , les études de définition sur le site des Bassins à Flots à Bordeaux et sur l ' île de Nantes .
Entity Name (Type) :: île de Nantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Labfac (PER)
Munich (LOC)
site des Bassins à Flots (LOC)
Bordeaux (LOC)
île de Nantes (LOC)
Total entitiy counts: 5

